飲水要熱

飲茶要凍
有冇同好？

2樣都要熱 唔飲凍野
茶凍左會淡味

飲酒要女

枝裝茶唔會淡
凍唔是指雪凍 係指涼

躝

樓主個名錯左
應該叫奴奴與力力

我相反喎

就嚟有得改

點解 雖然都理解